catgirl食屎啦屌你老母

你條死肥婆
初初我由討厭你到中意你
每一條片都有睇
每一個live都有追
每一張ig相都有like
仆你個街你竟然係中意啲垃圾
仲為呢啲垃圾失聲

到而家我十分討厭你
你完全唔接受觀眾意見
當有真心留言想你改善時你就一句bam埋去
你只係想觀眾盲目追隨住你
你咁樣遲啲只會自取滅亡

所以我決定unfollow晒你所有野
我知你多我一個觀眾唔多 少我一個唔少
但我希望你知道你做既每一樣野都影響緊你既觀眾

Bob叔講婚前係應該性行為
屌你老味catgirl 係下面留言話認同
仆你個街catgirl咁撚肥都有人食佢隻豬
大石砸死蟹呀 咩泰山壓頂呢啲詞語不停係我個腦度出現

無樓主cap j圖比我j了

以後咪無得喺連登睇cat girl

戇鳩先會睇肥婆

出唔夠糧resign咗咋嘛?

肥都算, 但一pat移動腐肉周圍走真心難頂
大佬你要上鏡都執一執啦, 洗下個頭係咪咁困難

聖結石係咩黎？

on9 咁仲J唔J佢好

垃圾catgirl 爛泥扶唔上壁

慢動作睇佢啲肥膏

駱駝糞便入面既一粒蛔蟲卵

無錢

自己上佢youtube 有片慢慢J

有其他巴打會post架啦

on9仔，連肥婆都食

樓主唔再post catgirl 咁我點算？搵咩丁好？

新銀紙個女花旦囉

腎結石

唔好睇咁多重口味低質野啦

Don’t make stupid ppl famous

Famous過你

一個可歌可泣嘅愛情故事

其實無乜人識佢
係得d on99 00後先識
肥撚到乜咁，思想又on9，都唔知欣賞佢d乜

omg, 點解你仲頂得順佢

Cargirl 車女孩

都有分手既時間

好彩我係10後

因為當初我信catgirl同其他死肥婆唔同

乜我啲catgirl post咁深入民心架咩

為害世人左咁耐你應該同條死肥婆食同一舊屎

多謝巴打
但唔想再為呢條垃圾肥婆嘥時間

對住catgirl慘過食十舊屎

真係好撚憎呢條死肥閪
有咩方法可以令佢消失
屌佢老母臭閪

你都痴線既個肥婆都好鐘意

呢個肥婆昆觀眾賣廣告 不嬲垃圾

陳怡呢條片 用學術角度曲到圓
一路睇一路諗起catgirl同ken

最初覺得啲片拍同剪接得幾好所以有睇
但越嚟越頂條肥閪唔順，佢拍啲食野片，詞彙缺乏，淨係識講好食唔好食，話咩自己唔會亂賣廣告，一有人搵佢試食就讚口不絕

呢排仲最鍾意扮正面，成日用haters gonna hate嚟做籍口唔聽觀眾意見 一見人講啲佢唔鍾意嘅意見就block同鬧

收皮啦catgirl，你個channel都係因為有阿ken先有人睇，unsubscribe咗你

做乜咁不智啊 樓主

唉又少咗個人屌柒catgirl

腎結石啲friend

坦克車is coming tonight

我寧願睇catgirl 都唔睇陳怡

佢啲肥膏多到屌極都入唔到個閪
唔屌了

Ken真係好仔黎成日比個肥婆點佢做野

最新條片嚇到我

見識到咩叫痴線婆喪叫 連隔離條女都比catgirl 嚇到幾次

乜撚野腎結石

咪就係 肥婆撚狗咁撚ken
堆盲目就會話好sweet

Btw屌柒catgirl 有賴樓主

佢好似仲未知自己個channel係靠乜生存
當然係會有人好似我咁想睇個濕鳩肥婆啲核突野
但好多人睇完就算唔會撳subscribe
肯subscribe我相信因為ken剪接得好留到班人

屌佢既野無為多講
講到口都臭都係咁
真心少少留言/無悪意批評都比佢屌
食極都係芝士/芒果/榴槤/沙冰
講極都係好好食/超好食/勁好食

難聽啲講根本當觀眾係狗
係咪都block/鬧左先 中意就留唔中意就走
有條片係fans meeting 送埋啲唔好食/唔要既垃圾比人
屌你老母好唔好意思送啲咁既野比一班支持你既fans呀

明明呀ken講得啱
但成日都係度屌呀ken
話呢樣唔係果樣唔係
ken廢事嘈都廢事出聲

Catgirl 話ken鏡頭後嬲會發脾氣會好悪
所以鏡頭前就不停得寸進尺
大佬人地係你男朋友姐
但都會有底線 無義務受晒你氣
我覺得catgirl係毫無分寸既人

Bob叔條片既留言
笑到仆街

Arrrrrrrrrr 屌你做乜講咗我想講嘅嘢

仲有次開live 唔知你有冇睇 個次好似DSE放榜定點
條肥西m痛瞓咗喺度講makayla比佢著拍片啲衫好柒唔靚着到佢好核突 仲強調講咗好多次佢自己個次拍片做model冇收錢 講到佢自己免費義務幫人拍片 屌佢老母啦 條肥婆諗嘢真係仆街

跟住佢條仔ken頂唔到串柒佢 話人地makayla平時賣衫比你都超優惠價賣衫比你點可以話自己完全冇着數講到自己義務免費拍片

條肥婆即駁嘴話點同一單還一單

仆佢條街 表面同makayla 扮frd 背後開live 數臭人
其後起盲粉 meeting當班盲粉係乞兒大大聲話分垃圾，屌你老母咩 你條肥婆唔係好好架咩 特登拍片話起淘寶淘咗咩小禮物比堆盲粉仲開心拍片

盲粉你女神當你班仆街係乞兒咋 分清楚未

Btw 冇樓主開post屌柒catgirl 真係

其實啲片catgirl 除咗出鏡仲有咩貢獻
感覺乜柒都係ken 做晒

台仔野黎
有台仔反佢

陶淵明

樓豬好激動

樓豬有幾垃圾
先可以對個肥婆起痰

明知係肥婆我都走去load張圖我係發生咩事

屌你老味咁撚賤
原來肥婆都會有女人啲假友誼
又食又拎之後再係背後話人呢樣已經好賤

撇除佢外表 以佢性格黎講已經無朋友做
佢自大又自卑 唔知佢想點

我都知嘥氣

我愛cat girl 我愛cat girl

再次証明阿ken係好仔黎

露肉好大貢獻

我係阿ken就立即飛左佢
再屌佢老母

點解要屌佢老母
仲受苦唔夠咩

條八婆賤撚到仆街 有次佢好仆街對阿ken
有人留言叫佢咪對阿ken 咁差
我凈係附和話認同 佢太西啦
半夜三更係咁追住我reply黎鬧

條肥閪遲早比天收 咁對個男仔